美國出現人面犬，史上最似人，網友：應該安樂死

美國麻州一名女子，近日在臉書上，公開一隻「人面犬」的照片 ，引發全球網友譁然 。有人覺得牠長的好可怕 ，也有人認為長這樣好可憐 ，牠應該安樂死 ，還有網友懷疑是電腦修圖 ，但女子否認 。

全文：

老衲真身

27歲的女飼主德斯賈丁斯（Chantal Desjardins）表示，她的西施貴賓犬（shih-poo）叫「Yogi」，今年1歲，是隻公狗。她坦承，以前沒注意到「Yogi」長的像人，直到有天她把「Yogi」上美容院後的照片，放到臉書分享後，朋友們紛紛留言說「Yogi」有張人臉，特別是眼睛部位，還有人被嚇呆。後來「Yogi」的照片，被人轉貼到網路論壇《Reddit》上，一夕爆紅。

「Yogi」的照片被瘋傳後，有人認為，牠長的好怪、好可憐，也有人看了覺得不舒服，還有人懷疑是電腦修圖，但德斯賈丁斯再三強調，照片絕對沒有加工或處理過。

德斯賈丁斯還說，「Yogi」是隻會過度興奮的小狗，總是想要人給牠摸摸、抱抱，或跟牠玩。

靚仔過連登九成人口

愛德華.... 大哥哥

邊位波台ching

你

大哥哥

生得似人就要安樂死係乜料

off仔又on9

Scar出手啦

白色個隻應該係老衲成日打嘅老婆

望住佢對眼
個靈魂好似被佢吸咗咁

唔好屈佢 阿古路真人係咁 隻狗可愛d

咪係，你話人生得似狗就話啫

Google咗個品種呢隻都似似地
但冇上面嗰隻似得咁緊要

cls
真係好似key咗人樣落去

似係玩snapchat個個換面咁

個網友應該安樂死

合成獸黎?

屌
愈望愈不安

衲弟

傻仔

做咩個樣生得似人就要安樂死
同埋佢地見過Cash未?

老衲係出家人自稱
做乜咁話自己

阿古路黎

！造物主心理？

呢兩隻野真係好正

曾俊華

網民長得像人好可憐 應該安樂死

屌你老味上面d圖

幾可愛

隻狗個樣仲似人

同比既話

甜筒輝:阿叔真係變左隻狗啊

人獸交

似人就要死
唔怪得香港咁多畜牲

收皮啦屌你老母，生到你成舊垃圾舊，麻煩你去一去焚化爐再上網啦

LM

恐佈谷

佢人頭狗腦

cos

建議所有連登仔安樂死

人生得似狗都要安樂死啦

笑咗

好橙又比人推

係咪得我一個覺得佢同普通狗既樣分別唔大

好型仔

咁似徐錦江

人獸交生出嚟架嘛

一見到就覺得好不安
覺得夜晚會發惡夢

咪係
波台成班無論樣 智商都似狗反而冇事

屌你老母

靜靜的
看着你笑
直叫你心寒

有少少似徐錦江

隻狗衰撚在對眼又大又圓又有神，如果唔係都唔會咁似人

個主人日日對住佢都頂得佢順

笑到停唔到

好恐怖

最撚似人

長得可怕要安樂死
d nigga 死撚晒架喎

點解我會覺得幾可愛
其實如果佢身體無問題又唔影響到人生活嘅話唔明點解要佢安樂死

我都覺好得意喎
眨眼仔個張相cute撚到

睇到有人個張圖反而比佢嚇咗嚇

厹相

講好咗唔講架！！！

好心寒

好似game of thrones果個侏儒

唔知點解隻狗令我諗起錢七公主

連登仔=犬面人？

之前秦國咪有個成面毛既女人咩

唔係 有啲nigga好型 應該係啲五毛同黑心連登仔 睇佢地啲留言都知佢地個樣可怕

嚇親街坊

諗起之前成面毛嗰個女人

咁熟既套野
好似講魔法？

似人就要安樂死呢個邏輯係點嚟

屌本身睇完隻狗張相好撚寒
一睇到呢張即刻笑左

靚仔過我好多

望住左面幅圖幻想到佢開口講人話
"點啊 望撚完未"

狗都死咗喇

你照鏡望到自己個樣成個撚樣咁都想死

安樂死應該係講笑 懷疑佢係鋼練d合成獸下話大佬

望多幾眼有d安感
大哥哥

隻狗係黑人定白人??

笑到標汁啲回覆啲圖

未睇到片依然會覺得佢係face swap

隻眼勁似人眼